3M 502濾棉轉接蓋禁運來港？

今日起amazon訂啲油漆用品，6200、7502、60926、6006、7093都冇問題，唯獨502話唔可以運來港，有冇行家知咩事？

係未香港海關唔俾502入境？求指教

P推自推10

P推自推9

P推自推8

推到有人答

P推自推7

P推自推6

P牌自推5

唔該巴打

海關朋友入黎未

P牌自推4

應該唔會禁運

問店家

P牌自推3

出售者: Pro-Safety, Inc
係3rd party seller黎 可能唔寄海外地址 唔出奇的

但係有D貨 (不論文具與否) 就連 Amazon都唔寄海外
所以唔使咁驚先

其實咁多件都冇話唔運，得502唔運堅係R頭... 但又真係冇其他賣家會送來港...
而amazon亦列出好多可能性...
咁繼續買住其他先，還是amazon已經唔安全？

岩，玩開ebay Amazon 嘅人習慣哂，運亞洲唔係件件得

都可以試吓喎！

去𥄫𥄫先，謝！

第一次用amazon
不嬲有D US local店係唔送海外
Amazon自己出貨先送海外

你果間Pro-Safety唔送海外
就係咁簡單

還是502佢地跟本無貨賣？

但係其他都冇嘢得502唔寄你唔覺好離奇嗎？

有幾奇?
你睇下其他係咪amazon自己倉出貨先啦

換個賣家就運到架喇 個別賣家問題

利申amazon買過502蓋